係唔係應該換其他衫唔好再著黑衫。

如題，著其他顏色既衫，比人新既感覺，再用新既手法。